[
    {
        "randomId": 145
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    }
]